[全港最恨嫁野雞愛情KOL張芷晴柒事合輯] 趾情 lovestoryhk支持「封咗連登個垃圾網最好啦！」 (5)

有job可以打俾趾晴
TEL: 62878728

依條臭閪係前AIA保險狗，現content farm 編輯兼愛情KOL(自稱但否認)，以抄感情台影視台娛樂台巴絲嘅post 賺錢同吹奏tvb維生(又否認)，另一方面又不停屌鳩眾巴絲

吹奏tvb:

左抄右抄:

真心膠:

王貽興直線抽擊紙情

作為愛情KOL，搶人男朋友變O1就日日教人拍拖，更用潮文嚟形容自己嘅鳩屎文字，相信各巴絲都有資格過佢

喺保良局馬錦明中學畢業後，趾睛入咗樹大中文系，再跟野雞大學博士進修保險銷售然後用#心理學打飛機，更指樹仁係數一數二嘅大學

興趣係扮貼地扮麻甩打擊港女
實情公屋妹
日日逼個叫雞男朋友埋單
逼足幾年

更經營不同ig cap水:
lovestoryhk
aboutlove_offical
lovestoryhk_lifestyle
lovestory_mes
請report 上述ac

報料可ig direct lovestoryhk_private

詳細請睇下面整合，舊巴絲請繼續華麗留名

日後一善，打擊騙子
還真正文字工作者一份尊重！

絲打直言搶返嚟嘅幸福都一定會仆街，分手連垃圾文都無得寫，愛情kol大作家呢個身分呢份工就正式玩完

失戀=失婚=失業

聽到都興奮！
感謝各巴絲努力

: 收皮啦臭雞
: 大作家係文青女神[/quote]

馬上過來支持絲打
推上即時 更多人知佢臭名
佢好想紅嫁

Post1:

Post2:

Post3:

Post4:

Post5:

大作家本人咪靠抄襲連登上位[/quote]但佢抄襲都上唔到位咁又點計
成隻過街老鼠咁 (byebye你條尾, 2018)

[俾巴絲更好的理由] 上回講到我同班又pure 又true 嘅妹豬講，叫佢哋不如直接勸lovestoryhk 美人大作家趾晴收皮，好過叫我唔好狙擊。妹豬們得到一式一樣的回覆如下:

一定係唔想辜負連登嘅真心讀者
同埋接近4個post 連登都只係幾個人話緊你？
係幾個人幫你嘅都冇呀！
你嘅處理咪就係扮大方想等件事淡唔回應囉

同細眼仔去維記爆房偷condom 同後樓梯做愛我都冇大事宣揚，因為冇圖在手 但有冇做過你自己知啦，唔洗我去搵証據

以前就話有圖有真相，
喺呢個post 除咗細眼仔叫雞俾唔到巴絲睇，
所有嘢都係你自己揚出嚟㗎！
咁都叫抹黑你呀？

你反省吓點解你啲同學呀朋友呀同事呀
衝出黎笑柒你啦？
面對現實，
係得幾個人就唔會cap到你咁多柒事喇趾晴！

媽好柒

1.心理學疑雲
相信各位巴絲都知道，#暗戀 #分手 #鬧交 #拍拖 #表白 #愛情 #眼淚 #心痛 #心理學 #lovestoryhk #愛情KOL#紙情係每個post 都會加#心理學＃

對此，愛情KOL曾經用lifestyle戶口回擊:

Note:
1.本文所指中文系學士學位為樹仁大學所頒授。
2.是次所使用圖片未有塗去其忠實讀者名稱，以保持完整性。

於是，我決定深入究竟，研究下呢間所謂嘅學院係乜？

根據愛情KOL提供嘅資料，我哋就鎖定左呢間九型人格專業學院

由於張證書個紅色logo

同學院依家個藍色logo

出現唔吻合嘅情況，就查詢下先啦

MATCH! 唔好話我屈你喇

咁我哋再睇下佢有咩堂上

Ahhh~~~~ 暫時報咗名嘅得呢啲，有冇保險 有興趣？

作為一個正常人，報名前就一定要睇下個導師嘅資歷如何。

PhD 係邊度黎？各位CDROM自己Google

有冇巴絲可以解答下樹大定呢間野好啲？

由於依家佢並冇lovestoryhk講嘅課程可以報讀，只有:

(i). 目前最接近＄1000一堂嘅course

報名仲可以享受優惠，只係＄890

(ii).

完成後就得加#暗戀 #分手 #鬧交 #拍拖 #表白 #愛情 #眼淚 #心痛 #心理學 #lovestoryhk #愛情KOL#紙情嘅

#心理學 hashtag, 加同款證書附送
大家快啲去報名啦

後記： 大作家上過保險狗銷售堂

2. 恨嫁KOL

究竟人嘅面皮可以有幾厚？成日聽人講港女迫婚，但又應該點定義呢？

好多巴絲都睇過#暗戀 #分手 #鬧交 #拍拖 #表白 #愛情 #眼淚 #心痛 #心理學 #lovestoryhk #愛情KOL#紙情話自己過幾年就結婚，例子有近期嘅:

(i). 結婚髮型襯唔襯我吖論

(ii). 著眼點不同論

(iii). 男朋友想擺酒論

但聰明嘅巴絲都知道，
三年又三年哩個道理

大家一齊睇下2015年，啫係三年前嘅愛情KOL

更表示萬事俱備，只欠萬惡嘅金錢！

三年前已經幻想有自己間屋，三年後就幻想要點裝修

好多巴絲就會: 咁啫係幾時呀？
其實lovestroyhk一早係留過言，
話自己幾年後嫁！

早兩個月亦不忘催婚

我地就同大家睇下由19歲迫婚迫到就23嘅佢係28歲前呃夠錢未啦！

NOTE: 所有歲數由其1995年尾出生日計算。
愛情kol細細個已經諗定架喇

兩日爆咗一個post人

3. 買fans by 考牌官死老母巴打

事源岩先睇到Follow左個好耐page
幾日前先70k follower
今日睇返 無啦啦升到80k follower
佢之前有次都係 先得個40k 無啦啦升到70k
我以為佢做得真係咁勁啦
原來問d fd先講係買follower買返黎
d fd話買follower嘅ig特徵就係會一晚之間
fans人數爆增 同埋d follower好多都係海外假ig
或者大陸假ig
買follower都算 仲要po story話自己上咩咩榜
比我睇到都算你唔好彩啦
買follower都可以拎黎打飛機
自己d柒事就唔好咁張揚啦
自己係到周圍同人唱你買follower咩
本身都無諗住唱鳩你
不過我最撚憎d扮撚曬嘢呃鳩fans嘅人

個榜上寫佢95.93k follower
實際上依家得80k
係唔係佢嘅賣家未follow得切

remarks: 83K (28 May 2018)

4. 搶人男朋友

By 栗仔熊巴打

大學同學
佢同佢男朋友都唔撚係好人
女主角搶人男朋友，嗰陣個男仔未分手，佢地已經咀左，日日走上人個hall，鎖埋門唔知做啲咩
個男仔根本係女就溝，係女就flirt，係個女主角先當佢係寶，on99咁

5. 樹仁係全華語區首屈一指

6. 我喺報導係愛情KOL, 不過俾人屌就唔會認！

係白紙黑字，不過係唔認㗎！

7. 話人抄文俾人屌到化，笠水扮大方但被揭發

大家可以欣賞下大作家強調自己天生
但非常肯定佢係扮出嚟嘅聲

點解咁講？
大作家曾經講過，佢自己係小學嘅時候冇乜人同佢玩，於是佢就決定要扮得意搵朋友！

大作家話佢俾人抄文
當時事主：

愛情KOL當然係俾人圍屌

其他相關文獻就俾大作家一句話唔想嘈而散失了

不過好彩

By你沒來過沒去過巴打
呢單嘢真係好精彩，衝出嚟話人抄佢，扮曬受害者，又走去人哋個page度留cm扮friendly，背後屌曬鬼，俾人cap曬，仲搵啲八婆fd出嚟狙擊人，你堂堂KOL大作家，一啲風度都冇。

反而人哋啲相係自己影，作家嗰啲全部偷返嚟加白底黑字，又柒過人

詳細整合 by 賣女孩的小火雞

明明係大作家個friend出post屌鳩個page
其實佢個fd點會無啦啦出post
所以大家都知咩事啦
之後又扮曬無辜話係讀者出個post
完全唔關我事架 讀者覺得係抄咋
屌 係人都知出post個條女係妳個fd啦
跟著又要求人地del post
又話大家可以好好合作tim
到左人地肯聲明可以del post啦
又係自己私人fb踩鳩人 扮曬受害者

嘩 真係屌你老母
li頭講完大家其實可以好好合作
個頭就即刻去踩鳩人
條女係咪痴撚左線
之後又係愛情專家個page出post
點知d人全部都係覺得佢錯
仲要係咁del係佢post屌鳩佢嘅cm
睇唔順嘅cm都del曬
最後成個post都del左
個陣mon住d post真係精彩到喊

8. 鼻屎，不了

大家追左咁耐，都知道恨嫁界KOL lovestoryhk紙情係個視野狹窄、以己度人、冇料扮四條嘅人。但佢又鐘意扮到好有歷練，好有人生經驗咁去指導妹妹仔。咁我地今日就睇下佢點慶祝嗰位未同ex分手就同愛情KOL搞呢搞路嘅男朋友生日。

作為一個強調自己唔港女嘅女子，佢去旅行都唔介意坐Hk Express

慶祝都去食800蚊兩位的餐廳

強調係一生中最貴！

同埋強調自己出生草根，無腦MK妹 (partially true. mk妹從不以學歷打飛機，不強調自己有乜乜中文系學士學位)

仲教訓釣金龜的女子，以見到有錢人會自卑為由，突顯自己遺世獨立嘅風骨

仲恥笑甘比

屌大作家根本唔明，佢咁嘅學歷、文化修養同思維先係最核突嘅地方。 等我教下你，見到有錢人不必妄自菲薄，應該從佢地身上學習黎提升自己嘅修養。當然樹仁嘅second low 係要進修一下先。 連menu都睇唔明真係 我從來唔反對同有錢人交朋友。人地睇得起你，你必有過人之處。唔係話要拎乜好處，而係從相處間真係可以見下世面，認識更多嘢。 又要覺得自己可以努力向上做個"有錢人"(見圖)，又成日拿住自己洗咗幾多錢黎打飛機，期望有中一二三學生般嘅人講"wow好有米吖好勁!!!我都想試呀!!!"黎打飛機 ，真係井底之蛙做笑柄。與其強調同只係睇到自己有樣貌心思身型(#664)哩啲隨年華逝去嘅嘢 ，不如積極考慮脫離祥華邨同唔好生仔哩兩個問題先。窮唔係問題，但個人咁撚井底仲要扮到好有見識係度指點小妹妹，真係柒到不行。

有好多嘢佢根本唔明，例如有啲嘢整出嚟都唔係俾佢買嘅。 唔會想人破費，明。但整出黎又唔係俾你買，從來河水不犯井水，又做乜用隻戒指黎托高自己？ 搵返自己個定位先啦。自己無錢但嫌其他人銅臭，之後用黎突顯自己清高。 大作家你都唔會玩到人地個遊戲，咪各安本份。 不斷踩個人好功利好離地好假然後提高自己真係得佢先做到

但平嘢就要讚左先！

平貴美醜根本好睇個人，自己冇購買力又屌鳩其他買得起人，同自己入唔到hku就話樹仁先好，hku學生係薯頭有咩分別？股寒酸味
kol: 我先唔會買山頂囉 我寧願陪我條窮仔住劏房捱世界 我係咪好賢淑呀bb 快d俾sponsor我啦我咁貼地

9. 我唔靚又肥，唔好讚我！

By AU12, Ka & 雁高飛巴打

紙情減肥日記

紙情話你地班人唔準再話我瘦喇！！
我好肥架！！
再話我瘦我嬲豬架

第三張對比圖做乜鳩
對比埋朝早同夜晚吖笨 [/quote] 第四張個post先經典，如果唔睇字淨係睇個幾張"連環圖"都唔知佢搞咩
看圖作文都稱不上

真 #心理學
呢啲叫 compliment fishing
即係明明覺得自己好靚，花咗好多時間打扮，專登喺人面前話自己好柒扮可憐扮自卑，引對方稱讚自己

港女：唉點算呀對腳好肥呀
厹：吓？痴線，你咁都肥，你條腿又白又滑又長，見到都扯扯地
港女：

10. 3000蚊1q

大作家眼紅人地唔俾三十萬佢，笑鳩其他KOL同品牌, 又表示自己3000 1劑抵屌同多真心妹妹仔鐘意

11. 一齊睇下大作家平時寫咩文 by 雁高飛巴打

有冇一篇唔係tvb/連登/淫嘢

12. 愛情KOL暨樹大招瘋作家

我冇吹捧tvb, 你地收聲！抄就梗㗎，吹呀？

13. 我真係唔靚！

By KA巴打

我依家講緊聖誕裝飾好靚啊
你地成班咸濕係咪文盲嚟㗎
係咁睇人谷胸著摟屌裙
比你睇蝕哂喇！
等陣又人咸濕佬咸豬手我點好

14. 我嫁得未？ BY大波長腿妹妹 & godrip

樓上絲打話佢催婚 其實我上個post都有post呢張相 話條女恨嫁到無恥到咁樣打出黎 知唔知其實真係好柒

無名指帶曬介指咁喎[/quote]

有冇人記得有次大作家跟左條仔去條仔親戚啲婚禮 打左好耐飛機[/quote]

去婚禮着波鞋真係好打極有限

15. 你問我答 （1）

By ThiagoAlcantara絲打

話說佢n年前有個askfm account

又係啲妹妹上去問啲on9問題

好有自信

followers可以買㗎嘛

黑人問號？？？

而家真係冇？

邊忽似。。。

如果巴絲有興趣可以再搵料

16. 你問我答 （2）

大作家話自己唔上高登，咁你比較乜？

咁你檢點啲好嗎

大明星！

What a taste

大作家紙情張芷晴只係拍緊第一次拖[/size=6]
咁都好呃？

恨嫁KOL真係一日要講幾多次結婚？

Funny. Interesting. 10/100.

17. 笑金鐘巴打

事但執件都仲係好過你搶返黎個條仔

隨機附贈:

18. 我唔會露樣！

我係唔會露面

BY 3418593

最多我貼多幾張女神美照 唔好再負評我啦

其實我真係冇見過人用snow影相
隻眼都仲係咁細

19. 你問我答 （3）

其實我也很討厭自己

有冇人提名大作家紙情做傑青？

屌

有跟隨野雞大學博士讀一日九型人格體驗班同保險狗銷售班

係咪講緊係樹仁宿舍屈蛇

作自己係二手西威啲㗎？

Year 1, 18歲

大作家紙情張芷晴第一次拍拖就出嚟教人㗎啦[/size=6]

未試過其他
冇辦法比較

你問我答4

連當年ied 都入唔到，就俾返啲自知之明

所以大作家 mon post囉

中學生係咁得寸進尺㗎啦，慘得過你啲粉絲就係哩班中學雞 最好人係你啦

你邊撚度有前度呀？成間馬錦明都知你冇啦
如果你有，仲要食七次檸檬，咁你都幾濫

唔緊要，我會努力伴隨你

20. 我賣保險、喪禮花同水晶

條女呃呃埋埋咁多錢仲住到祥華邨？
唔知賣花哩個係咪額外收入

BY 最愛架妹

大家自己睇
啲花紙核突到
大作家真係多才多藝

Lovestoryhk初戀就係樹仁四眼仔，但佢又自稱早已破處，唔通係床單

一雞兩味，又要再重申lovestoryhk以前係保險狗，讀嘅心理學都只不過係保險顧客銷售策略

賣嘢賣得咁寒酸
鑽石係發光嘅鼻屎，水晶因為平就可以買

21. 細眼仔記住攬大作家過世 by 奇連伊士活

22. 愛情KOL進軍Youtube by 而腐山小

上youtube見到條片 睇到都覺得好尷尬
究竟佢啲內容可以有幾無聊
同佢啲mk文一樣 講埋啲啊媽係女人係人都知嘅野出黎
啲係人都知嘅野要你拍片講咩 愛情kol
然後就再趁機話覺得大部分女仔都會選擇發脾氣 抬高自己 強調自己有幾清高幾唔港女
究竟佢仲可以製造幾多垃圾內容出黎

23. 肯捱麥記嘅女人 by 而腐山小
大作家趁機吹奏自己係肯捱麥記嘅女人
「就算我地之後餐餐捱麥記，我都會同你一齊」
其實佢都係想畀人睇畀人知
成日借機會吹奏自己有幾好有幾唔港女有幾貼地 佢覺唔覺煩？
唔明點解佢咁造作都有人睇

我真係唔係好明 by byebye你條尾
如果另一半真係錫你 你描述佢對你做嘅野嘅時候 透過寫裡行間一定感覺到 就好似隔離post嘅巴打話佢女朋友係佢好失意嗰陣都無離棄佢 淨係睇字都feel到佢哋好sweet
真心唔明點解佢讀咗咁耐中文寫啲野都咁劣質 得閒睇多啲文學下啦 中學嗰陣睇朱自清寫《背影》都有教唔係下下將愛字放係口邊就叫愛㗎大作家 你啲文筆真係小學生都不如
你都係用啲錢讀下啲中學雞寫作技巧修辭手法先再出嚟獻世啦大作家 好過你讀埋嗰啲19 乜春形人格course啦

其實本身做手作件事好sweet by 每六秒六毫
但係啊大作家明明係因為窮
買唔起先自己整
整完又想吹奏自己係100分女友
次次都做手作
就好似買唔起鑽戒就話係鼻屎咁 好大陣窮酸味

24. 大作家美照 by 廿蚊陀地

25. Teratoma by 事過境遷

小姐你知唔知「抗NMDA受體腦炎 Anti-NMDA receptor encephalitis 」係咩病 做下資料收集再出post啦

Btw 我好希望你有 反正你都唔撚用腦架啦 又搶人條仔=即係臭閪=生Teratoma

26. 脫髮的牛奶小姐 by Ka & 盧根

牛奶小姐 [/quote]
係咪瘀得濟唔敢同人講你係紙情

連頭髮都要p by 你老尾on99
大作家啲相到底要p幾多嘢
頭髮 下巴 眼 波 腳 仲有冇

27. 技窮 by 事過境遷

做咩姐你
訓個覺都關真愛事？你係咪已經技窮啦
做咩唔#心理學 ？ 你唔係乜到關心理學事架咩
有種負皮 無種出黎面對現實啊？

28. 成碌撚咁 by 奇連伊士活

29. 大作家到時比人再搶男朋友 By 雁高飛
頭先貼極都貼唔到

30. 唔回唔駁 by 路邊的小牛

大作家真係好大方
對住我地 同埋佢個搶返黎嘅男朋友咁鬧法 都唔出聲回應
不過可能都係因為係事實 駁唔到

31. 樹仁中文系第一！

樹大生活好多姿多彩
我都好想入呀
有冇人教我點做大作家師妹

32. 大作家保險look好吸引
黃黑色嘅蜜蜂高彷外套，
配合春日碎花裙，完美呼應
頸上嘅淘寶珍珠頸鏈就有如晨曦時嘅露水
更顯其慳家氣息
我想開返張人壽，請聯絡我
好想同張芷晴瘋狂開單

33. 大作家可唔可以教我用咩成語黎形容哩種情況

睇到好尷尬

34. 大作家為讀者親身示範催婚秘技！

連續兩次都冇人理
我又幫手催
呀b睇到快啲搵返哩個fb post 向紙情許下誓言

漏左同系列嘅哩張
我沒有我沒有沒有

35. 讀樹大就梗係無聊啦
入hku cuhk
多嘢到你唔想玩呀
不過你冇哩啲機會
書都未讀好學乜人玩？
讀數一數二嘅中文系有冇優越感㗎 ？

btw佢啲腳趾做咩事
係咪要介紹醫生俾大作家
見到佢件底衫我覺得好怕羞

36. 好肉緊嘅愛
好羨慕大作家

37. 樹仁中學

串鳩過佢樹仁中學佢起晒鋼 by 你在灰暗中

狗巴一打樹字出樹仁中學
起咩鋼啫大作家 by byebye你條尾

38. 大作家死忠粉絲團
笑金鐘巴打喎
屌你啊嫲啦張芷晴

我見啲人都係向右手面排梗隊
而向住大作家影嘅方向嘅人都係得面前嗰三個
加上如果去追星 就算未排到你你都會係咁望住粒星 但後面嗰堆人無一個係望住大作家
所以我先估啲fans唔係佢嘅

啲禮物會唔會係主辦同埋細眼仔送佢咋 同埋佢又無圖 佢話fans 送粒閃鼻屎俾佢都得啦 by byebye你條尾

39. 大作家成日話
佢哋似係兩姊弟
都係講事實啫
我覺得似兩兄弟多啲
大作家好靚！我係頭號粉絲

大眼仔加眼鏡有點mk味

40. 萬眾期待！

v.1 巨乳華麗逆襲
花名奶媽嘅紙情張芷晴，喺中學時憑巨乳得到此稱號(詳見其T shirt)！
同燒烤叉上廉價平坦嘅生命麵包相映成趣
令各位同學羨慕不已！
唔明點解紙情張芷晴會收1/6/7次好人咭！(遲下深入解釋)
公平咩世界？

v.2 家有幼女初長成
學芷晴話齋: 樹仁靚女仲多過城大！
烈日當空，初入大學嘅大作家略有緬腆，只痴喺四眼仔嘅附近
打扮仍未擺脫謝師宴嘅影子
以啡色大眼仔配搭平光鏡
欲由鄉土味轉成MK味
但衣着緊隨一貫保守風格
猶如佢鄉下粉嶺祥華邨嘅大陸大媽
仍不減其巨乳之影響力！
(按: 紙情自稱當時初戀ed並已喪失其幼嫩處女膜 )

v.3 等等等等等
成功"等"到細眼仔分手並成為正印嘅紙情
急不及待開始全新打扮迎接正印身份！
唯獨雙眼皮膠紙未能跟上步伐
成為一大遺憾

唔好問我佢點解有變幻球
三度發育啫

41. 我真係唔係想曬腳
你地做乜成日讚我喎

42. 張芷晴點睇自己搶人男朋友？
上咗個爛岸
就分享下"等"人地散嘅經歷啦
自己就唔叫白撞呀？

Btw之前又話6張卡、之後又話7張卡，再話自己得一張
啫係點？

失敗的師生戀

當年#暗戀 #分手 #鬧交 #拍拖 #表白 #愛情 #眼淚 #心痛 #心理學 #lovestoryhk #愛情KOL#紙情係讀文科嘅a班。

佢不嬲一啲廉恥都冇，所以全班都好清楚佢"鐘意"乜人。 好似圖入面個位大一年嘅哥哥，就係後尾入左hku嘅。 咁佢鐘意嘅通常係有才能，即係喺學校有大post做嗰啲，例如社長之類，仲會送哩樣送嗰樣，好興畫畫俾人。 不過重點喺下面。

佢後尾竟然鐘意左個新黎嘅中史老師。 因為佢太厚面皮成日鳩叫X sir x sir~~~ 又投懷送抱，成日借啲意撓人隻手又剩，落堂放學去纏住人更加係家常便飯。 成班都冇眼睇佢，連個老師都怕撚左#暗戀 #分手 #鬧交 #拍拖 #表白 #愛情 #眼淚 #心痛 #心理學 #lovestoryhk #愛情KOL#紙情。

我講出黎唔係想話唱衰佢定點，不過我覺得佢啲followers 有權知道佢私底下份人係點。 我完全睇唔通佢，點解可以用打不死黎形容自己哩啲毫無廉恥嘅行為。好似上面位樹仁嘅巴打講，個細眼仔要你，睇中你投懷送抱又急住送個處出黎咋。 如果我篇文有幸俾妹妹仔睇到，我想話你地知，女仔有適當的矜持並不可恥，都唔會令你地錯失應有嘅緣分!

43. 受唔起人講就唔撚好俾人留言啦
咁叻叻豬㗎？之前做乜笠水閂户口呀？
又唔見你公開喺page 講
成日圍爐想人同你撩閪？

44. Content Farm FANPIECE 純情跟蹤狂紙情張芷晴大作家之名嘅起源

係啦最多男粉絲係你啦

45. 好擔心四眼仔會戴綠帽
邊撚個用屎眼睇嘢？
睇到大作家似呂慧儀？

46. 大作家全盛時期
可以扮幾多次就結婚？

47. 大作家張芷晴紙情lovestoryhk:
免費俾你地睇文仲想點？
呢篇文完全印證左前後矛盾，
自我中心

雞煲之亂

間餐廳唔岩在冇截你條臭閪單
950走，正常930唔俾你落先岩
人地950黎催枱有錯？
Btw關777咩事

48. 張芷晴lovestoryhk:
下次p圖認真少少好嗎？

成個欣宜咁，但人地起碼認自己肥
唔似你要話自己肥得黎又影腳兼美圖瘦瘦

49. 張芷晴lovestoryhk:
好啦，最叻最正係你

唔應該單用超級勤力
可以用不擇手段的
睇你點搶四眼仔返黎就知
樹仁就死埋一邊啦

50. 所以lovestoryhk 買粉絲

51. 又要刷好女友存在感

臭閪圍爐

52. 哩啲真係痴撚線reply
要幾自我中心先講得出

乜春文字工作者呀你
笑倫敦金都算，笑文員空姐真係

係啦紙情最好，
成個唐姨咁啦

講左幾多次 by 而腐山小
你啲MK文唔係藝術呀大作家
唔好再影衰香港嘅藝術啦
仲叫自己文字工作者
求其寫下5p文講啲係人都知嘅野 吹奏下tvb 踩低下香港女仔黎抬高自己講下自己有幾好 再等閒露下對豬腳
如果咁都可以算係藝術 咁都係文字工作者
我真係冇野好講
唔好再令人覺得香港嘅藝術係咁垃圾啦
香港有好多認真搞藝術嘅人 佢地真係好畀心機想得到認同
如果而家連啲內容農場都彈出黎話自己搞藝術搞文字工作
老實講 我為啲真正用心做藝術嘅人覺得好唔抵
叫你做文字工作者係扼殺人地嘅努力呀

53. 紙情lovestoryhk
想做男仔
其實剪返短啲頭髮就得
你俾人笑緊你內在柒呀
生到李嘉欣咁/ 做男仔
都會俾人笑㗎

54. 唔係個個人都咁幸福，
排到粉嶺祥華邨㗎

55. 承上題，
額外收入洗唔洗報稅㗎？

同場加映：
情人節賣嗰啲葬禮花

同被稱讚的頸巾+ 廣告：

贈送埋private ac 廣告得10個likes
不如勸佢delete
點睇自己係物化節日嘅參與者呀愛情KOL?
下次清明賣埋菊花以表孝心啦
可能嫲嫲都會用得著

56.
又要出手鞭屍

大家睇唔睇得明

57. 又抄
紙情最鐘意吹奏tvb

58.

嘩屌，好撚難頂呀。

可能性一
大作家扮自己條仔寫文讚自己，好撚想嘔。

可能性二
真係佢條仔都敏俊寫嘅，咁證明天生一對，係真愛，大家唔好再話咩佢條仔好慘，根本一擔擔

59. 絕世好女友 lovestoryhk!

60. 諗得好長遠呀！
儲咗擺酒錢先啦
㗰鳩氣

61. Lovestoryhk就快收經
不再年輕了
快啲娶人啦細眼仔！

62. 除咗喺unranked大學博士嘅教導之下學習保險狗人格課程，
孜孜不倦嘅樹大女神都有睇劇學習心理學

63. Lovestoryhk 美腿照

條柱無辜㗎

上面係熱心絲打提供!

64. 又逼婚 by 連登負評王

65. 近排收到不少投稿

細眼仔叫雞

唔好同樹大男同學四圍叫雞
樹大同學唔好再四圍宣傳
點解當時同女朋友同居都要call g

我超愛我男朋友:
講佢男朋友叫雞既事 我覺得比少少證據好啲喎
呢啲野係人都作得出
預左比人話唔信就走 但咁樣真係一啲公信力都冇[/quote]你想有咩睇？叫雞張單定隻雞嘅訪問？

下面哩兩張圖係我同爆料人尋日傾嘅 screenshots, fyi

然後哩張係啱啱再追問

擺呢張因爲我擺cap圖上嚟前會問爆料人同唔同意，
而佢今次有嘢更正
嗰句呢個唔洗證據係第二件事

66. 又再講自己冇喺中學拍過拖
又曲線講自己冇料扮四條

又抄高/連登仔女神
又曲線暗示by男朋友係自己

67. 問:
趾晴全盛時期
可以提結婚幾多次？

68. 真心問，得幾百個like點解會有sponsor?

13蚊一日都要慳，
離儲完老婆本不遠了！

69. 應對 By 你老尾on99

想大作家你教下我地 知道男朋友叫雞之後應該點樣應對

70. AV封面 By 廝殺沙律

碌過見到 大作家連AV封面都識整

71. 大作家好得意

幫手證明大作家嘅蜕變
多謝爆料嘅巴絲

72. By 你老尾on99

咁大作家點睇自己條仔叫雞
回應下

73. 屌，都話我唔靚！anyway 我係健康性感

愛情kol兼樹仁大作家: 我係健康性感尊重男朋友，你着露閪褲就唔啱

BY 最愛架妹

呢條女真係好煩
成日都有意無意係度露肉 唔知博乜
露都唔緊要但最乞人憎係又要屌啲女衣著暴露唔尊重男友 根本雙重標準
明明係愛情KOL 都唔明點解要po咁多自拍 唔覺意影條波gap 曬條腿嘅相
呢啲行為除咗覺得佢想引狗公 真係唔明點解佢要咁做
然後結婚單嘢又係得啖笑
成日又係有意無意睇婚紗 婚攝 傢俬
睇唔緊要 但每次都要po上網再加埋啲caption
話咩未來奶奶點點點 又咩希望個婚禮點點點 間屋又點點點
感覺好似好想逼條仔快啲娶佢咁

Btw冇諗過原來都咁多人唔鍾意佢 我以為淨係得我覺得佢成日扮哂唔港女好賢淑

巴打教佢點面對自己

想同大家分享個懶人火鍋定自己對脾？
呢個角度真係100分呀！
好好地影住個火鍋咪算囉 影埋腳又做乜鳩

by godrip

含撚

post啲咁嘅相 又想人讚佢

74. 正麼我？by3148593

正麼？幾襯

女神都係靠努力先變到宜家咁靚

75. 垃圾content farm fanpiece & 99 超值戀愛手冊！

冇出過書，又點可以叫自己作家
愛情KOL就做到嘢啦
本書剩係賣咁少時間
我都想要，有冇人買左
仲有冇見面會可以去
想睇下華語界數一數二嘅樹大中文系畢業生
兼靚過哂city囡囡嘅才女

by 3148593
佢屌得連登仔岩架 成班禽獸都不如

By 雁高飛巴打

唉，香港人就係冇耐性，人哋文字工作者深耕細作，用心寫咁多有深度嘅文章，你班仆街得嗰幾十字都唔睇，雖知道文字越精煉越好，人哋每一兩日出篇ig文，日日喺公司打幾隻字再瘋狂cap tvb同大波妹圖，好辛苦家嘛，字雖然少，但有好多大道理喺入面，好心大家用心睇曬人啲文先好屌啦

76. 作家之坎坷路

By 唐詩詠三百巴打
見大家講得咁開心 我又借best friend ac嚟派下花生

[關於佢自稱嘅四大系花]
（呢個係聽佢地嗰屆嘅師兄講）
話說ocamp嗰陣分咗四組，每組喺campfire個陣要揀一男一女出嚟，最後再喺四男四女入面揀一個做camp花，一個做camp草，而佢就係四個女仔之一，不過個camp花好似唔係佢（錯左嘅話搵人糾正返我）
至於四大系花個名呢，我同師兄讀咗四年，連聽都冇聽過 中文系高質女係唔多，但要揀四大嘅話都唔輪到佢掛，到底係邊到嚟嘅自信同面皮（仲要佢ocamp嗰陣係未進化前）

[小道消息]
聞說佢返工冇耐就叫老細加佢人工，同事又唔鍾意佢，返工都係做獨行俠

最後，師兄表示同佢做同學真係覺得好羞恥，成日唔返學又懶係有料，寫啲文垃圾到連佢都一早叫身邊人咪follow

Ka:
男方真係有偷食
成班fd成日笑9大作家以為自己好幸福
見到佢教人拍拖得啖笑
自己男朋友都睇唔實
其實都幾慘豬

77. 寫作根底相當紮實 by 悠希

78. 我真係真係真係真係真係真係真係真係真係真係真係唔靚，ON9同就嫁！

BY格劍之女

可以催幾多次

啲恨嫁post真係多不勝數

男朋友家姐都係呢個歲數結

ON9:

大作家以正面態度回應負評

再講多次，我唔蠢！

79. 我係中文好，值得出書！

幫佢宣傳下等佢書展有書出

BY窮撚無資格洗錢
...佢真係以為自己中文好勁㗎

好文共賞：
話連登低質，然後成個post打幾句，其餘全部抄絲打

幾時開始要用男人扯旗黎幫自己打飛機？
完全唔覺得個joke搞笑

寫下你點搶人男朋友仲好啦

經常鳩up解釋呀媽係女人，寬己嚴人 我知男朋友一見到我扯旗好可愛(上圖)！你嗰啲就太膚淺因爲太早乜都講哂出黎!

紙情分享下自已搶人男朋友成為初戀後幾耐先破處好嗎？ 有冇教埋妹妹仔啱啱識人就衝上人哋宿舍呀？

80. Secret 合輯

81. ＃METOO

真係俾人性騷擾，
就即場屌鳩佢叫人拉佢啦，
你做乜姐打個9字 仲覺得自己嚇到人
上緊圍爐就得㗎啦咩？

做乜唔用公開戶口講啊
Btw位學生品味認真獨特

根據大作家嘅邏輯，咁嗰位中學生算唔算係鍾意佢但係用錯表達方法？四樣中兩樣！有四至五成鐘意#暗戀 #分手 #鬧交 #拍拖 #表白 #愛情 #眼淚 #心痛 #心理學 #lovestoryhk #愛情KOL#紙情

其實一早有迷途小羔羊問過，點樣分非禮定係鍾意
上面個中學生應該係暗戀佢，但時機拿捏得唔好

82. 我唔會露樣!!! 不過我要做YOUTUBER

呢個好笑
講話送咩俾條仔 個張相個拼圖係上面係自己自拍 下面先係份禮物
我唔會露樣

By Ka巴打

每次見到佢個d for馬來西亞讀者版本
都笑死我

親吻個動詞可以咁用㗎咩大作家

BY十蚊紙

我想寫文咋
順便俾d自拍露gap俾你地睇又要鬧人 我對腳唔靚咩

拍條片都要用美圖
想做YouTuber？問過樓主同痴線西先啦

83. 物化女性

女權團體準備攻擊佢物化女性未？
我睇完覺得好不安，
佢間接引導男士間性騷擾呀
等我去通報女權團體先

又自打嘴巴，說好的健康性感呢？

84. 柒出日本
真係笑大人個口，百幾二百蚊就豪飲豪食
如果住返晚私人溫泉酒店，紙情張芷晴會否出水不止？

屌你老母，有冇尊重過個風呂，笠埋毛巾落溫泉係乜事？隻臭閪唔好影衰香港ok?

85. 不知廉恥 by 悠希

86. 美圖秀秀over左啦 大作家
你對腳攣左
By 財神到財神到

87. 屌，
大作家本書唔係俾出版社賞識幫佢出書㗎？
係自己俾錢印㗎？

我都諗住擺個post d 嘢上IG叫間鋪幫我印黎派街坊

88. 個所謂見面會只係咁嘅料子

89.又講呀媽係女人

btw其實佢啲圖整得好撚醜
用美圖秀秀整嫁？

90.我冇自稱過KOL

by 每六秒六毫

91. 屌 依排風頭火勢 大作家IG唔出新文 轉去fanpiece到出啲係TVB節目拎料嘅文
宜家仲要用fanpiece fb推返上年寫嘅舊文

點解一個人可以柒到咁
一係寫啲阿媽係女人嘅柒文
一係就上TVB/lihkg 抄曬啲嘢cap曬圖當自己寫

13小時前fanpiece fb出嘅post

大作家係TVB抄返嚟嘅post

91. 我要點先可以得到大作家哩啲回應？教我中文ok?

92. 可唔可以分析埋準奶奶同準老爺嘅感情

93. 恨嫁

講到口都臭 其實個恨嫁timeline 應該爭左好多張圖

94. 好撚亂

點解錫就ok拖手就唔得
又話唔可以做男朋友

梗係曖昧好耐，細眼仔都未飛以前條女

95. 送上門

Post1嗰陣都爆過料話條女趁條仔病送上門 不過人地未分手㗎
估唔到搵到reference

96. 又有新文！
但wtf 學人寫劇評？ ？ ？ ？

Godrip: 又係同連登post勁似

只求一OFFER : 大作家係咪連劇情撮要同影評都唔識分
九成九係左抄右抄跟手扮係自己寫

今野杏嵐: 下面寫鋼鐵人
鐵甲奇俠或iron man都唔識打？

我係毒L: 鋼鐵人係大陸叫法 條臭西係咪大陸嚟

97. 連登正一垃圾網
好心封撚左佢！

封咗又點成日上嚟抄嘢

除咗report lovestoryhk
大家請同時report
由叫雞細眼仔主理嘅

aboutlove_official

當然大作家都好擔心，
如果lovestoryhk 有日收皮，
可以靠乜呃飲呃食呢？

答案就喺哩度！ [/size=5]

感謝兩位爆料者

擺返啲美點雙輝圖先

費事大作家同叫雞細眼仔賴啦

98.免死金牌

唔寫tvb 寫英皇女
我好撚憎聽到人話咩睇下背後付出 好似背後付出係免死金牌咁
大作家就係背後付出咗好多都係咁垃圾咁好心就認清自己level[

99. 私人大波美照

100. 請大家細心閱讀
大作家完美展現
講大話唔眨眼
拍第一次拖就學人呀支呀左

最中意劈酒肯定啲 mk仔要威個d心態 做出黎型
又似徐子珊又似黃翠如
14年諗好生b
除左讀書都無意義但最後只係樹仁

101. 趾晴送俾絲打

102. 趾晴有冇睇巴絲屌你嘅內文呀？
幾時回應呀？
我唔會話你唔大方㗎！
唔睇我會嬲的

103. 趾晴:
因為哩個地方係完全屬於我自己

104. 賢淑嘅美人大作家趾晴
不會放棄任何賺粉絲錢的機會
最好的女朋友有冇份物化節日？

喪禮花咁款嘅情人節禮物
抵唔抵見人見志啦

最緊要係屋企長輩都有份得益

105. [ptgf求證] 有一次，美人作家趾晴被目擊有傳統紅色跑車接佢。事後被追問，佢表示只係朋友，但司機係中年呀叔非老豆，由於非常難以求證，以下歡迎大家討論。

位呀叔會唔會係aia啲中層？
趾晴平時生活圈子可以接觸咩層面嘅人呢？
個胸咁平，就算做會有生意嗎？
有可能係佢7張約中其中一位老細麼？
點解趾晴初戀係細眼仔，但喺你問我答度話自己有同其他人做愛？係純粹講大話，還是曲線暗示？
會唔會係兵？

如果大家有相關資訊，可ig dm lovestoryhk_private。

有嘗試查詢其他爆料者，但佢地都表示美人趾晴個胸太細，應該冇乜可能

附上趾晴對ptgf嘅睇法 （其實都係抄） :

106.趾情幾時回應下

107. 全盛時間嘅趾晴可以抄同屌巴絲幾多次？

好人文化人都有價值，
只係你一蚊都唔值
成篇文自己有冇打咗廿個字？

108. 好核突 by 連登負評王

罄竹難書...

頂有啲format 又亂咗
係我錯，太心急
Google doc 已經更正好，下次唔會㗎啦
對唔住

新post lm 加 push 快啲收皮啦柒夠啦

辛苦樓主
要推上熱門！

執柒咗個ig啦臭閪

佢一日唔收皮，我一日唔放棄

推到佢收皮

返完工上完堂一推

趾情幾錢1q ??me忍唔住了

要令更多人知佢係個幾丟樹大架的垃圾

新post繼續推

唉樹大本身已經柒 雖然師資係好但唔係咁樣攞黎打飛機
依家柒上加柒

有爆料人同我講佢上過電視，用咗四十分鐘跳住睇咗兩集

關於咩嫁 俾人恥笑？

見到佢讀成咁就覺得樹大好可憐

LM坐等恥笑

趾晴唔知依家覺得自己夠唔夠紅呢？

師資好不過大作家資質差

佢可以令人懷疑埋個師資

良莠不齊
不過大作家係莠

樓主辛苦晒
你被污染咗四十分鐘

好撚精彩

辛苦你了

不如一齊睇

你都要睇

睇晒未

大作家令樹仁蒙羞

同意

有冇興趣睇美人上電視

蛋大巴問咗價未

又浪費兩老心血 樹大人會明我講咩

睇完集嘢覺得佢好撚自大，唔識講

我都係

係時候要落手準備其他嘢了

問了 趾情唔做me生意

推

睇極都有
仲要一獲柒過一獲

3000蚊俾盡

不覆你inbox咁臭串？

佢個人自大又自卑 你睇完覺得佢自大係好正常嘅

兩pack雙眼皮膠紙就買起佢啦
3000太貴了

屌睇完覺得佢虛偽嘅程度係我想像唔到嘅

3000yen

點解可以有人柒成咁
我見到佢咁我都好唔開心

佢係節目定義紅呢個term

問下佢啲腳趾幾錢

佢依家咪好紅囉

推一推
期待樓主爆更多趾情柒事

好攰屌 如果見到趾情收皮會開心啲

睇到佢話人抹黑佢同埋唔想辜負想睇文嘅人已經好撚好笑

大作家真係mon得好實

你照到鏡知道自己好撚柒未啊寶貝

好嘔心
我代表馬來西亞讀者多謝趾情

我無絲大你咁偉大
我比較愛惜生命要保護眼球同聽覺

可能未癡雙眼皮膠紙
對眼畀啲眼皮遮住咗睇唔到有幾柒

笑死 咁得閒逐個comment負評嘅

已經睇到好多污染視覺的文同圖仲有腳趾

佢痴咗個眼皮都好撚醜的 慘

坐等負評

坐等柒事

Pish

樓主好有心機

美人與喪禮花合照！

真係多窿路搵錢
除咗#心理學，又可以加多幾個hashtag
顯示自己賢淑一面
btw點解唔承認自己心理學都係半桶水

樓主為咗大眾謀福利 趕走港女好用心
我也感動了

我都估唔到你咁嘅花都夠膽拎出黎買
拍拖同寫中文都係半桶水

天然靚靚獨立生長不規則波浪形下巴仔

邊個讚過佢條眉靚

會唔會睇完訓唔著

無記錯早鳥價係160可

160
到底憑乜野？我識野少 求解答

條眉同條仔隊緊入口條屎有得揮

睇完驅風呀

夠唔夠半桶呀

對唔住 我錯
係半滴水

拿又睇連登
仲要成個mk咁喺Facebook share
屌！

憑個波浪型下巴

好痛啊，又技術性擊倒
當有得抄有野笑就話連登正
一俾連登話就支持封咗個網

一時話人暗算你，
一時話人抹黑你，
實情你喺朋友圈子度係冇人理你

你唔回應我地，心入面嘅意思係乜呀？

井底就井底啦
話自己天真 仆街

攬住雞蟲鼻毛過世啦
去泰國grad trip，仲要喺按摩店外影pre pre wedding 定唔知畢業相，再加埋啲柒caption真係得你先做得出

#ff2much
可憐嘅大作家都知自己嫁唔到
我從來冇見過一個女人咁厚面皮咁恨嫁

酒鬼本色呢四個字柒味濃郁
建議大作家上返個工聯會品酒堂
又符合預算
又可以hashtag 多樣嘢

呢間房唔知留低咗幾多鼻毛嘅子孫呢？

好想嘔
鼻毛子孫到處有

之前睇過video 嘅忠實巴絲，
就算經過處理都一定知道邊個係大作家

3000蚊1q!!!!!!

真係唔知我就聽日開估

大家繼續推
想上多次熱門呀

上多次熱門就多啲人睇到

變聲後同變聲前有分別嗎

原來趾情真係無朋友

呢個事實我知道咗好耐了

聽咗一分鐘閂咗
佢把聲好似啲弱智 好難頂
辛苦曬啦絲

佢開聲兩秒我就頂唔住了

隔住個面具都認得出邊個係大作家
佢把聲真係好難聽 扮低B咁

一講自稱kol起曬鋼

記住得閒同我地吹吓水

幫手推上熱門

一見到佢啲動作成隻海獅咁就唔開心

我俾夠4 pack

3000 twd
紀念鼻毛初次喺台灣叫雞

要報稅我傷心咗成晚
收拾心情上嚟推post

要啦要啦 佢個眼皮厚成咁

好有良心，有個安全套笠頭

佢本身精神都似有問題
一拍拖就要逼婚

佢成個人咁難頂到底係咩原因

有時候鼻毛都會一齊負皮
會有兩個

所以要得閒推下

賺埋賺埋，到時候啲花又可以送俾嫲嫲

張紙係咪壁報紙其實

吸咗鼻毛入去

把聲咁奇特，真係點搞都認到

聽日試下完成佢cap 啲圖同大家分享

入面余生話佢地都係想紅，叫佢地除頭盔，大作家猶豫咗吓左望右望 一定好後悔做乜唔除

一定係把聲 聽到都覺得頂佢唔順

佢有得上電視都唔拎出黎打飛機嘅

應該唔止係把聲既問題

可能自知太柒

唔撚知大作家講咩，一舊舊，含住啖屎講嘢

做曬資料收集 打咁長文 樓主又係咩人

屌
絲打你可唔可以唔好捉到佢應一應
笑撚死

大作家
封撚咗個垃圾網佢你咪無得抄無得share上fb 囉

一睇就知條臭西無朋友啦
咁撚造作

睇呢條女唔順眼好耐 成日出post扮到好了解男人諗咩 扮曬無懈可擊100分女友 仲要成日留言話自己無波同肥但又成日show 啲波同腳既相根本就想人讚
上次睇佢live無filter個樣.. 同平時ig po d相差勁遠 好心就唔好扮曬文青女

究竟有幾撚怕嫁唔去
每分每秒都逼撚緊婚
呢張相咁都畀佢搵到位入
痴撚線港女

我屌

原本無咁多兩個負皮㗎
留意到係多咗細眼仔啲黑歷史爆 燒埋自己先上黎幫下手負皮
見之前都係得大作家條傻西自己一個on99負皮
細眼仔有幾愛大作家 大家自己諗下

眼皮位
有膠漬？

豬膽鼻

佢對男人眼同把臭口好怪
我係好女人嚟㗎,唔filter唔做作,展現最真嘅我

好中point
講中曬佢啲套路
想幫佢諗點駁都諗唔撚到

絲打你夜媽媽做咩放佢出黎嚇人

咁嘅死人樣幫都夠敢show出嚟,倒緊佢班化妝品sponsors米

極其量咪普通樣
成日間接吹奏自己靚 真係厚面皮到

豬西扮上菜

條豬西喺啲廣告好強調平都有好嘢
你都係想我讚你又慳又有眼光啫

新post留名

推返上熱門
臭雞你收皮啦 厚面皮到咁嘅人我都係第一次見

好柒cheap 呀大作家，我相信好多女仔都係買平嘢淘寶多過名牌，不過其他人著到有氣質出黎而你無。

一定唔係因為無貴野sponsor佢

瞓啦腳趾,唔好秒負皮啦

又擠啲雞胸骨出嚟
搽唇膏都搽得衰過人

點解佢咁多fans都冇人出嚟護航嘅

早抖啦kk爆料姐 ，睇返片你隔離條女好似話緊你咁，無料扮四條

離哂罩咁款

個鼻咩事 唔記得打針定打重手咗啊

Cos play 男友叫開嘅雞

係囉 啲厹/毒撚fans 呢？？？？
去曬邊？平時唔係圍爐圍得好開心㗎咩
定啲fans 都係買返黎㗎咋 ？

鼻毛成日上大陸公幹 幹果啲北姑雞

個眉頭都未到眼頭嗰個位 畫到好柒
其實佢係咪ff人哋讚佢咋
仲有眼袋位啲白色重手到
好似拎塗改液畫上去咁

得佢一個mon po負皮

唔好教佢化妝啦，你點醒咗佢

辛苦曬美人大作家
晚晚陪住巴絲咁夜瞓又咁早起身
就係為咗負皮我哋 辛苦曬 拎去啦
美人咁mon post法你咪日日都無精神返工囉
早啲摺柒咗個ig fb page咁咪有美容教瞓
可以每日靚靚咁 留住雞蟲囉
你日日都咁夜瞓小心殘到雞蟲都頂你唔順飛起你 咁你就無人賣單㗎啦

其實我都好少化妝 自問都係新手嚟
但都唔會化到佢咁柒
都唔知佢係邊個平行時空嚟 啲審美觀

等佢d 小妹妹fans 快d睇清楚佢真面目 仲當佢女神咁拜

其實佢都冇變過啊 落左妝應該同中學個樣差唔多 平常啲相p得太緊要

我覺得後制呢個好聽啲

我諗係有agreement?
呢個節目就係要戴頭盔㗎嘛

戴住個咁焗嘅頭盔啲雙眼皮膠水會唔會溶晒

佢個title 話自己係有料爆姐

一定係未睇哂整合
睇咗就唔會問呢啲趾晴級數的問題

垃圾網嘅質素係點大家都知

有冇趾晴嘅朋友睇完去俾返幾個like

巴打同我地相逢恨晚
佢隻左眼係咪失敗咗 咁似膠水漬

本身想恥笑去個寒酸 trip，
但發現 #ff2much 仲好笑
大作家r wifiegg

鼻毛最愛呀b!!!

左眼

不了
但都有巴打話佢好j

會同男讀者ig傾嘅親民美人大作家趾晴

我只係好奇路過
成日有呢啲有心人士Post 追擊某kol點點點 我真係好好奇 普通人同呢啲kol無仇無怨邊有心機去搵齊咁多資料去做佢地
真係好想了解下你地係一種咩人

絲打一定係俾佢個種樣衰震懾咗所以即刻cap圖

諗起佢嗰張beauty product 相
件產品反哂光，因為要p白自己

佢一落妝都係打回以前中學樣

波浪形下巴仔

以前aia好多床單
後尾覺得好污糟就唔做了

貴嘅都買唔起啦
唯有賣多幾支喪禮花，搵多幾條財路

好想上熱門

暫時大作家本人負皮咗個post

佢一俾人sponsor 就一定會送波/腳圖
陣雞味

唔知r咗幾多次

巴打負評王地位備受威脅

支唇膏整到佢啲唇紋唇皮出哂嚟都好意思吹奏

個鼻成個歪咗
唔好打針落波浪形下巴仔呀
用美圖瘦瘦算喇

台灣妹應該大波啲

見到樓上放佢個張相真係

最好笑係啲毒撚成日喺大作家fb叫春
話點解自己做哂啲suggestion都係冇女
大作家撫慰完佢哋，轉個頭又出文恥笑

即係代表大作家老點人

鼻毛一定日日痛心緊東莞俾人掃咗
無法見證盛世

影相個妝都咁出
真人一定

根據大作家尋日post 嘅圖
應該買左七萬個？
不過俾人走數一萬？

大作家為咗靚已經去到好盡，又啪豐胸藥減肥藥，又用豐胸膏，塊面又打咗針，係要返工整唔到雙眼皮咋

大家可以向美人趾晴求證

我好想佢地生仔
俾我啲小朋友可以認識窮人生仔正仆街
同恥笑佢地隻眼

美人近來研究緊唐朝妝容

絲打計漏咗佢啲毒撚/狗公fans

左邊面同右邊面

咁早起身

佢個鼻真係發生緊乜事
佢呢張相好似男扮女 咩妝有呢個效果

巴打新嚟？我地比起痴線西同呂倩萍仲爭好遠喎

睇晒整合就估到啦
好多post 都係friends only
同事又有大中小同學又有
唔得罪人多會有人供佢出黎咩
唔衝出嚟柒撚有人狙撃咩
又唔見人狙bob 叔？
你與其話人做佢，不如睇吓佢做乜俾人做

唔係個個都咁得閒，不過我就係得閒嗰個
仲有咩想知？我會解答

我冇深究美人離開aia嘅原因

每望一次都搵到個新炒車位

大作家拍緊第一次拖咋，包容吓

Btw原來我都打咗篇'長文'覆你

好早起身

大作家由今朝6點幾負皮到依家

平時粉嶺出觀塘返工已經遠
又要早起身化妝，又要負皮我地
好撚忙
又可以打飛機話自己一日訓得幾粒鐘

佢邊度黎嘅自信開live
平時p到咁先出到街

突破盲點 訓得幾個鐘返工好辛苦

不過佢返工都係上連登偷文同偷圖咋嘛

巴打睇哂未

我想知佢得罪你咩
定你地係收左筆錢 一班人搵你做啲kol

拉極都仲有

乜真係有人俾錢狙擊嫁？
成個連登咪發咗達？

有感之後仲會有

Agger 笑撚咗

都叫咗呢位新嚟嘅巴打追post
解答咗第一條

第二條
接實
用個屎忽諗都知答案

仆街 同千禧寶寶有gap

你知唔知咩係登登登登登登登…

如果有錢分的話
我係唔容許我咁搏命狙擊 但一個仙都得唔到

有聲

急不及待好想玩玩了

大作家就真係為錢打垃圾文扮文學啦，無實力自然有人反佢

如果講人屋企會否不道德

依家先見到個post
終於有人講下依條女
本身都無咩野 唔係針對佢個人本身
但有時佢D文寫既野真係好主觀好以偏概全
作為一個絲打我自己都頂唔順
睇佢D文分分鐘睇壞腦過個D乜乜語錄
初期佢D文都仲正正常常 唔係係咪為view/likes越寫越離D
某D位睇得出佢無經歷過又係度鳩up
施主 收手啦

但佢好堅持我地得幾個人話佢

係呀 絲打又中
係無經歷過然後係度鳩up
但佢係話呢幾個post係抹黑佢 好委屈咁樣俾佢屈

唔通真係為乜野唔想辜負啲人咩
都係因為個啲人肯圍佢爐 佢可以從極自卑中有啲自信 再加可以掠到錢 如r wifi蛋

點解仲有人問我地為何狙擊佢

我比較好奇點解條女嘅柒可以係無極限
趾晴努力 Set個上限俾自己好無 我支持你 加油

佢有幾篇真係好離地
有咩拍拖唔開心定力差少少都比佢洗腦
咩唔想煩就去搵SP
咩人地睇唔到你變好左就分手啦唔好死忍
個D咩唔可以對另一半講既說話 其實有一半既句子只要你有正常IQ都唔會講
又以偏概全到咁 打出黎做咩姐

初戀都有咁嘅9up能力要俾掌聲㗎喇

每天靠FF來鳩up作文
這叫做幻想文

victim card 臭閪最鍾意扮受害者

大作家唔係好想博人讚佢身材好，點解會變咗串佢

如果真係有人要做佢而出錢嘅話都幾on9 首先佢唔紅 其次佢啲柒事多到唔洗點挖一搵就有
如果真係有人請我狙擊佢我一定發達

我真係無聽過狙擊有錢分 係咪我孤陋寡聞

佢要咁樣黎獲得認同嫁
先露 引到人讚佢就話 我邊係

得啦知啦你好撚大波啊

唔通以為佢真係好有心得

唔夠雙眼皮膠紙大

絲打係assume咗佢有正常IQ
一條正常IQ嘅點會逼婚逼五年

相信唔係因為個page多狗公follow，細眼仔早就飛撚左佢

話時話大作家今年貴庚

95年12死咗出子宮

今年23

對唔住 係我誤判
我又無follow開佢兩個 唔知佢逼婚逼左咁耐
老老實實仲後生 咁恨嫁做乜Q

同埋細眼仔同咗佢一齊之後 有腦少少嘅女都會覺得條仔一定有古怪

人地初戀無經驗

參考港女老婆個page，散左就冇得再cap水，可能隻腳趾一早知 只係想繼續做[明星]

95年 但大約四五年前初戀一開波
就放曬聲氣要結婚 睇bb牌子
然後我記得佢大大聲講過話 21 22結係好正常 係依家啲人愈黎愈遲
咪就係有你呢啲港女 邊個仲想結

人地好有經驗嫁 (作文GE時候)

btw細眼仔邊忽吸引? 除左似兩兄弟之外，大作家鍾意細眼仔d咩?

仲有賣水晶同喪禮花

擺明
條仔係佢面前同條女搞佢都要忍

明明我地先係受害者

喜歡你喜歡我
都無人看得上眼趾晴啲腳趾
依家有人要 即刻

拿 如果條仔下下痴埋你度 一野就揸你個波同攬住你 唔洗諗 條仔一定係想同你搞野
我真係學到好多野

快撚d結 到時兒孫滿堂四海皆姐妹

拍扁個波
大作家幾時上黎分享食藥心得

21 22 結邊度正常？
你唔好話以前D人17-8就結
依家買樓易咩？結左婚多野煩養家唔洗錢？
21 22岩岩讀完書出黎咋 做野出黎見下個世界先啦
何況男人2字頭仲係做野時期 邊有咁快諗結婚
我自己都想搏殺幾年先結 搵岩咪keep住 到時到候想結就結架啦
30歲前結咪正常囉 想生仔咪再早D

求兩兄弟換頭合照

唔得嫁！結個時又唔抵得自己無鑽戒
但有鑽戒咪唔可以企係道德高地屌啲人港女囉
麥當勞就幫到佢 仲有開心樂園餐啲玩具當回禮禮物

鼻毛自己都係大陸公司會計仔only, 唔排除lovestoryhk 都係佢兩個主要收入來源之一

佢呢排都好似當咩事都無發生過繼續出post咁

我記得之前睇過佢同佢啲所謂讀者對話 見過 所以咪話佢恨嫁同柒到癲 無見過世面 重點係 又踩人遲婚黎justify自己

no page no call g 做窮人的賓周真慘

因為冇咗個處
又上得連登多知道處女膜係economic goods
雖然佢話自己之前一早破咗處

樓主有試到佢話佢回應係會扮無事
因為唔可以辜負想睇佢文嘅人
同埋啲post只係抹黑佢

男人會喺page 叫條女做呀b 好突兀

本身又窮又遇著條港女

咩人黎... 未得閒睇

杜小喬比人狙擊都起碼出ig story自嘲下
佢呢 呢啲係咪叫做掩耳盜鈴呀

佢用港女老婆寫咗一篇文
幾時寫返自己

有巴打講過話喺地鐵到望到佢
望咗一兩眼
條女以為自己係明星咁

個page 話鼻毛夢想係娶佢呀嘛

又老老實實啦 依家真係咁多人care個處咩
我知有既 但係咪執著到咁
無左個處同濫交又係兩個concept黎喎
反而身邊識好多拍拖都著重兩人性上面既交流唔會揀處
平心而論 結左婚先發現唔夾仲難搞
梳 好似離題

唔想用文稱呼佢啲嘢

講真 如果不是見到這個post，我也不知到趾情是誰

妻之目前犯

蛋大巴幫佢改呢個名真係改得好好

佢個世界觀係睇連登塑造出嚟
但佢真係會當真

一見愛上

除咗叫雞我哋真係搵唔到實質證據之外（eg.單)
其他嘢都係喺佢個page呀户口度搵出嚟
都可以話我哋抹黑佢

你叫2014年已經睇緊BB用品牌子嘅大美人情何以堪

有wifi 先睇 太多圖!

2014年就睇 聽親都嘴角失守

等睇用草織戒指然後加粒鼻屎去求婚

唔識世面嘅佢要強調自己冰清玉潔嘛
我唔係話濫交係好 但絕對唔係佢咁on9

係咪要開始攻擊佢個ig

好心就咪發埋啲明星夢 究竟佢明唔明做明星只限有啲家底既人做又或者個樣 身型真係出眾到加零一先得 但好可惜佢兩樣都無呀！真心 腳踏實地搵返份工做努力儲錢結婚咪算

終於明點解咁長

成63個comment

絲打睇埋佢個晚吹會仲嬲

108件事我已經擺咗喺63個comment 入面
連登回覆上限係5000個字

不了

啲厹見女就係咁讚
好身材？邊度好啊睇過

同埋咪再以為自己愛情專家啦窮撚

腳趾最索

其實如果我係佢我會覺得呢件事係黑歷史
但佢洗濕左個頭好難返轉頭架嘛
以依家既走勢佢就黎同mmm無分別

咁佢條仔未同佢一齊就已經抽佢水咁叫咩
得把口
你俾人當肉便器咪又繼續唔肯分手

佢唔承認嫁
條仔病送上門又叫乜 佢係咪以為叫體貼

支持

講真佢又唔係多人識 啲followers買返嚟
佢唔出post有咩人會發現佢已經摺柒咗個page啫
Mmm就真係洗濕咗個頭啦

趾情放lunch又開始負皮
你啲同事今日有無用恥笑嘅眼神望你啊 你啲柒嘢應該一早通曬天

佢咪仆街囉
有兩把尺度人
自己做咩都唔係問題 巒都講到直
其他人講錯少少 有少少問題就俾佢打落十八層地獄
仆佢個臭街啦臭雞

話時話 我記得個陣係趾情鳩add人ig 我先會知有呢個page既存在 反而一開始我淨係識'被抄襲'個pair情侶既page 到依家我都覺得佢地好無辜 明明影既相同caption都真係花過心機打 唔係打埋啲呀媽都係女人既道理 無喇喇比人話抄襲

用兩把尺黎抬高自己

我都覺個邊啲圖靚勁多
之後爬文見到佢地係自己影相
趾晴完全小畫家不如嘅整圖技術再加個啲偷backgroud圖

推到佢仆街!

推推推

design kol

Copycat會唔會合適啲

我都係 初初睇佢啲文都唔覺有問題
睇睇下先發覺好多都係鳩寫
同埋發現佢成日有意無意吹奏自己係絕世好女友果啲on9嘢

仲一日到黑都post樣post波post腳
痴撚線

趾情我都係你曾經嘅讀者
但我而家真係好撚想你收皮
好後悔follow過你
相信呢到狙擊你嘅巴絲 大部份都係之前有留意過你
你要好好檢討下

我係唔記得前年定上年聖誕
喺到諗可以去邊慶祝
上連登咁啱見到有人開post問
然後有人留言話睇下lovestoryhk 佢有介紹
於是就入咗去睇
依家懷疑留言嗰條友就係趾情

大作家又留低負皮
你之前笑連登仔係無膽匪類
其實你自己先係
扮畀人抹黑扮無辜
又唔敢回應同面對 堅持自己無錯

我真係好撚想你死呀

係都唔奇 條撚屌最撚叻自我吹奏㗎啦

其實佢咁樣算唔算虛報學歷 認真問

推推推推推

自己sell自己都唔出奇

好既咪叫女人 唔好既咪叫累人
希望佢兩個可以百年好合 唔好出黎累人

但佢啲介紹好廢
全部佢講得出嘅我都諗到

大家有冇睇趾晴集KOL話文生周圍留言都紅到
所以佢有樣學樣？

我反而諗緊佢有冇逃稅?

文生
佢學文生?

佢哋一定要生b
我好想睇個下一代隻眼有幾細

係 唔係佢周圍留柒言邊有咁多嘢俾我地cap

自從我地叫細眼仔鼻毛，佢就摺柒咗個飛卜

笑還笑 唔好害左個b
為左短短一剎那既快樂 個b咁就一世架哪

又窮又要生個b 害埋下一代
只係為咗滿足自己

Agree

我地要公平啲

趾情幾時摺埋個ig

趾晴:卧蠶既野你識條毛 韓妹係咁又話你知?唔鐘意你咪唔好睇 私人空間黎嫁

抄post偷圖真係好賤，祝佢快d死

ching ho ball

趾情快入來自貼腳趾+留言

未見過韓妹化到佢咁柒
話自己kol又話自己文字工作者
屌柒佢就話私人空間 接實啦臭雞
又要做雞又要拎貞節牌坊
最好係私人空間啲19文唔會流出去禍害大眾

總之每寫一篇文一定要人buy
唔buy就你問題

鼻毛你條女好撚正，成日露波露腰露腳，多謝你公諸同好

鍾意露又咁恨錢
去做雞算啦

又講得好啱

自貼腳趾 聽到都想嘔

ching好客觀

證明你未睇內文，大作家最憎人唔睇內文
做人處事乞人憎到一個點，自然有人會出聲，呢個世界柒人好多，但你柒仲要衝出嚟話自己全世界最勁，根本冇真心朋友，仲覺得自己好受歡迎，其實唔需要咩人去狙擊，一人講一件事已經講唔完

定你係都敏俊鼻毛呀護航狗，內容都唔知就話人收錢

大作家偷懶，中間有啲未俾負皮呀，嚟過啦

負皮呢個留言會冚家仆街死

點解講任何嘢都要提女性身材？好煩

我發現有啲話題畀人講完隔兩日就會到大作家講 抄撚夠未呀

無心機睇 呢啲野唔關我事
純粹對你呢種人好奇

大作家你好

做到好攰推一推post

隻臭雞個新post又抄連登啦 咩咬男朋友手臂
睇黎個post完全威脅唔到佢

咁你就過主啦

雞就係雞 無羞恥心㗎

會唔會開ig ac先可以收佢皮

大作家真係無膽匪類
扮無事 扮視而不見
我地要更加努力幫佢宣傳下

你開一個佢咪block 你一個

好似已經有 lovestoryhk_private

其實可以send email 去sponsor 佢啲公司到
同埋要多啲report 佢嘅post同佢個account

你唔識條女就無謂咁多爹, 食花生算啦, 費事俾人以為你做架兩

唔知臭雞啲同事點睇佢呢

俾佢block唔緊要 最緊要俾佢啲盲目妹妹fan知道 follow

是趾情的fan屎

可以follow佢啲followers 等多啲人知條臭雞嘅惡行

臭雞！

結婚請咩人 可能啲來賓今日有份正評

驚鳩你地咩 你地以為自己乜水
我正常人一個
唔好扮到自己好撚大袋先得架

趾情唔來抄post嗎 ?

正常人你想睇就睇啦

正常人咁大反應做乜

有無進化圖
繼續追post 唔好放棄追擊阿

荒佢唔係負皮果條友咩唔撚洗理佢，由佢幫手推post

睇佢個名就知係死假膠喇

你係趾情定係鼻毛哥呀？

why not both

邊個咁得閒係度mon post負評
勁快

是趾情 一路抄post一路負評，顯得佢幾咁弱智

原來樓上巴打真的支持趾睛的嗎 ?

上熱門

麥當勞坐唔坐到40人嫁

麥記咁豪 要留翻d錢call g 喎

大作家係唔靚兼假

趾晴隻腳都扭曲左條柱

做乜突然出自傳

同張凳
用咗娃娃鏡啫可能 都無p

頂住檔先

咁一人一份煎釀三寶當擺酒算 又唔可以有鑽戒 婚紗真係港女先着 着得一次又要俾錢租 大佬 咁港女嘅行為想侮辱我趾晴嗎？

其實真係落咗妝同唔p就打回原形
人地同佢影嘅相同佢自拍係兩回事
佢似大陸好中意扮韓個種女仔

兩兄弟果張

一時睇錯？
我都一秒以為樓主用錯有巴絲調轉樣個張圖

真係一樣樣
佢條眉

鼻毛屌自己有感覺咩
定自戀到咁

所以先要call g 屌自己真係好嘔心

湊唔湊到四十個人去啊

有嘅 狗公
封200個啲 呃得一個就可以食好多餐嫁啦喎

上唔到熱門好可惜嫁
會辜負咗大作家想紅嘅心意

趾晴

We support you

幫手推上熱門先

無諗過推咗就兩個月都有巴絲啱啱先睇到 我咁無用 實在對唔住趾晴咁積極製造柒事嘅心意

老實講句，因為趾晴真係冇人識

唔係依個post，真係佢化灰都未撚知佢乜水，最好笑係有人話佢響街以為自己名星

好耐之前同個讀樹仁fd講起佢住hall d野已經對佢好反感
入黎睇埋真係好想睇佢仆街

More

仲要講到自己好多讀者支持

絲打 more
你本身係大學frd？

cda ho ball

係我fd讀樹仁同埋佢本身有住hall

more

一定要分享

分享分享

pish

其實都成年幾前詳細我真係唔係記得好清楚
大概都係話佢住hall同人講佢同居緊
同系或者同year根本冇人鐘意佢
我最有印象係我問我fd知唔知佢係邊個
我fd第一句已經屌佢係姣西然後話個ig伏黎嫁唔好follow啊

原來條臭雞早就臭名遠播
自動送上門 仲賤撚過雞
雞都有錢收吖

臭雞你真係好撚cheap 呀！

嘩 簡直喬裝
趾情未進化前真心狗也不屌

一定係咁啦
佢啲狗公 毒撚fans 囉
仲唔放啲狗糧波腳圖畀佢地打飛機？ 唔怪得無人上黎幫你「澄清」同護航啦

#生物學

咁夜重負皮
重勤力過樓主

早啲訓啦趾情夜訓對身體唔好呀

#電腦科學
(p柤)

推到趾情啲小粉絲見到

美圖獸獸咋 你估真係進化咗咩
就算進化咗都狗也不屌啦
Quote返絲打張圖先

男人

輕輕一推

如果一個負皮應該係大作家，但自從我地講鼻毛call g 就變兩個

雖然趾晴成日去試婚紗冇幫襯，但試咗都當係著咗啦

新巴打

好有同感 是咪我地推得唔夠勁

有新巴打

每次聽到同居真是好好笑
成間hall 啲人咪大雜交
絲打位朋友如果有料爆/ 想經我户口講可以ig direct lovestoryhk_private

雖然一早都知，但每次再聽啲柒事種衝擊感仲喺到

又要再提提大家趾晴係靠減肥丸豐胸丸豐胸膏打針先有今時今日嘅進化樣子 平時趾晴唔公開講豐胸丸同打針㗎但大家可以去求證睇佢咩回應

一講起佢對波我就諗起長隆菠蘿圖同高抄圖 有冇人知我講邊兩張

#偽心理學

樓主起身推post 了 每日陪住趾晴化妝去觀塘返工係一種享受

好耐冇見

好難整呀個ig

07:32趾晴仲未上嚟負皮我

真係去到邊就黑人憎到邊 完全看朋友

最快手梗係將個post搬去fanpiece啦

然後再瘋狂投稿

樓主考慮下

哩條女明明狗個page「寫作」
但又好鐘意po自己樣
又唔係靚喎

然後啲文都係垃圾

正喎又

佢同細眼仔係失散多年嘅兄弟

G持G持

之前都無咁撚過份 post開有條癮
我要睇靚女洗撚follow你呀 又唔係靚
想睇文咋 （雖然啲文都係垃撚圾）

其實趾情係咪KOL界嘅小強
狙擊極都打佢唔死
好心仲有返少少羞恥心就摺埋成個人啦
明明都已經成隻過街老鼠咁

好撚有恆心呀
但搞完一大輪都咁撚豬西 都幾慘

一唔P圖就現曬形

食八舊水 就......

我請佢食北京道一號 當晚有冇得中出架???

巴打出到 ？
我又縮了

一唔p真係中學個佢 一樣樣

#港女界KOL #恨嫁界KOL #柒頭界KOL
#面皮界KOL

又想人讚佢靚 但如果一有人睇樣插文就話我只係想默默寫文

乜都食下嘛
不過佢條仔咁一般
條女上咗裝甲都叫可以既
不過講野低 冇內容 愛情專家??? 睇過
不過好似睇真D冇乜波??? 佢價值要重估 鼻屎既鑽石??? 800舊水 一餐都咁開心 收粒30分我諗佢HIGH撚咗 睇佢個款只係想條仔買粒大D畀佢威姐 你估佢唔稀罕咩 呢D女最恨錢 你估出黎識咁多人未見過呢D女咩

鼻毛傑點睇你條女啲臭雞港女行為？又腳又波咁

講得啱
係佢井底到咁先會以為自己呢啲表現係唔恨錢 恨撚到癲

又逼婚

巴打好撚中肯
擺明恨錢嘅我都唔會笑佢，
但呢啲又要做雞又要拎貞節牌坊真係
講結婚講四五年

小弟睇女唔算多 但識女人唔小 呢D女 好話唔好聽 同佢去食高級D都唔識禮儀 真係坐係隔離都唔好意思
結咩婚 男人想結婚 自然會求婚 男人唔想結 大埋肚都冇用 仲話愛情專家 連男人諗緊乜都未知

完全係我成日笑佢嘅嘢!!!!!!!!
趾晴去工聯會報埋個餐桌禮儀堂，
又可以hashtag 多樣嘢威俾妹妹仔睇

大作家又話我地抹黑佢㗎啦

山雞就係山雞 你聽過可以做鳳凰未???

呢啲應該食個大喜屋已經覺得自己係大人 好型個啲

一睇就知佢好恨要閃嘅鼻屎啦
不過為左維持自己個完美女友形象
想要都要扮唔在乎啦
人地又唔港女又肯捱又唔貪錢
佢係冇缺點架 你班港女唔好再抺黑人啦

到時求婚真係即刻係鼻度撩粒鼻屎出黎求就好笑
不過都係個句 會同你結婚先算啦

唔知幾時又會有第二條女出現就520啦

好浪漫

一出戒指實鞭死佢
就算個粒係豬耳繩

蘇聯石都搞鳩掂啦 仲南非石咩

去十蚊店買小朋友玩個d膠石都得啦

笑撚死
第時呀鼻毛整隻草戒指算鳩數啦
鼻屎都無必要要啦

其實有冇人睇到趾晴包毛巾落風呂

放工一推 好攰

求圖

84!!!

仲未收工

84右下角

你撈咩

點解要侮辱個風呂

佢點解可以無時無刻都咁柒

趾情

絲打加油 返工咁忙都咁有心機整合佢啲柒事
好有心 好欣賞你

推推

大作家快啲負皮我

龍門任佢搬

好想後入佢 利申，gay

私人定公眾?
私人風呂都包毛巾有咩意義
有咩未睇過姐
公眾包毛巾就肯定比人屌

包黎俾讀者睇自己終於去咗一泊二食
個溫泉好慘呀

希望鼻毛同趾晴可以快點收皮
我應該要整好個ig

係咪自己買個木桶裝d熱水落去咋

108件柒事整做108篇文放fanpiece

J 咗好耐㗎趾晴
佢啲遊記陣寒酸味

有位絲打問J細係咪唔可以去柯尿

返工太攰，唯有放閃

做咩唔講埋自己點有技巧咁等鼻毛

貫徹大作家嘅寒酸格
去咗食$800兩位嘅生日飯都要專登強調係一生中最貴啦
咁難得去咗溫泉旅館一泊二食 仲唔即刻曬命咩

趾晴有咩暗示？

佢up乜撚
想講自己被人打擊？

咁人哋有無不斷講歪理禍害大眾先美人

佢真係好撚無腦
又乘機踩下其他女仔
仲要得罪埋女權撚

佢啲文真係教壞曬人
淨係識鳩噏就收皮啦屌

同俾人抺黑？
Btw嗰陣我未狙撃美人㗎

想用夢想同努力去包裝自己
趾晴知唔知道唔係努力就大曬嫁？
若然你已經盡咗最大努力但都只係咁嘅level同咁黑人憎 就代表你資質真係有限 努力真係唔係大曬嫁 唔合格就係唔合格 叫人留意自己背後嘅努力呢啲說話係loser先會講 因為你係出色的話 根本就唔洗睇你背後努力啲乜 個結果就已經夠說服人
不過無辦法 你做開loser 習慣用努力黎說服自己同其他人做得差都唔緊要 因為努力咗
你唔明我都遇咗 因為loser 就係 loser 垃圾就是垃圾
我好真心說話黎

如果佢想暗指自己畀人打擊 真係好撚on9
佢都唔可以同文中果個人相題並論啦
人地係真係有才華 佢係無料扮四條 仲要鳩吹自己學歷又剩
咪撚偷換概念啦大作家

悲劇女主腳 趾情好慘
可憐人必有可恨處

咁即係有人一早已經唔妥佢啦
佢係咪要檢討下自己點解會咁犯眾憎

佢係成日將自己高攀落一啲真係好嘅野上面
乜野藝術呀文字工作者 點解做人做到趾晴你咁 有自知之明知唔知幾咁重要 我唔信嫲嫲無教過你咩叫謙虛

趾情 天生我材必有用 你仲後生 寫文撈唔掂 認認真真切切實實學返門手藝/專業or認真去進修仲黎得切

你唔係真係等細眼仔養你 或者覺得你做kol養到自己過世下話
況且”寫文”真係唔係你嗰飯 依家重新出發都仲黎得切

絲打你都好真心勸勉
真君子 唔似佢個page個啲人

希望趾情睇到 世界好大 希望趾情嘅世界唔係得細眼仔同佢個”寫文事業”
更加唔想趾情為咗個page而繼續同細眼呢啲有女都call g嘅男人一齊

更何況愛情從來都係兩個人嘅事唔到人教 趾情你抒發自己睇法當然可以 但你啲po多數都q&a咁列曬點有曬步驟 啲mk仔妹妹仔真係會跟住做 就算你教啲”方法”係啱唔代表個個都啱

主要我真係睇唔過眼佢唔認清自己 面對自己係港女呢個事實啦 仲要不斷柒 我唔識你嫲嫲都覺得你丟盡老人家架 唔好再柒啦 你已經柒撚過關家姐加我讀drama嫁

垃圾認返自己係垃圾 安份守己原來咁難
將來教小朋友一定要教佢地咩係自知之明同謙虛 下一代似趾晴 諗起都驚

愛情kol 都唔知做乜鳩

屌原來佢打出黎反擊我地
好撚心啦屌
我諗佢打完出黎仲覺得自己好有學識
同埋自己好似主角咁撚清泉

我上面都叫佢正正經經考個aco同進修下

整合佢啲柒野應該忙過返工

Aco太難了 憑佢水平同學歷
係佢

以為自己人生導師 明明人生垃圾到我媽子都比唔上

唔講都唔知有啲咁嘅page

人地好多真心粉絲㗎

例如me

我係真心想睇佢仆街

agger

好想幫襯佢嘅真fans

仲係話緊人暗算佢抺黑佢
究竟大作家幾時先會意識到自己啲文筆有幾柒

好慘 對樹仁老師黎講 教出個寫野寫到咁嘅人 簡直係恥辱

G

佢同樹仁同學仔都慘啦
畀人以為樹仁啲學生係好似大作家咁嘅質素就死得啦

俾大作家累成世

一粒老鼠屎 成煲粥就咁唔要得

佢仲係覺得自己好好無問題嗰下難頂
哩啲咪十足十港女囉
可以美大大作家每次講港女都係寫梗自己

大作家叫妳負評我就真係負評
你真係聽話過狗

佢接受唔到我地幫佢認清自我
自卑到

唔怪得佢讀U果陣都已經無人鍾意佢

你永遠無法叫醒裝睡的人

好似出世至今 中學大學職場都無

所以佢咁愛鼻毛

一個兩個唔鍾意佢咁就未必係佢問題
咁多人都唔鍾意佢好心佢就檢討下啦

真係好癲
唔中意自己嘅人點解可以多成咁
嫲嫲你要教好孫女呀

趾晴唔係港女，又唔貪錢，點解要檢討

大家都有問題，全世界得佢係啱

巴絲開始收工

又推下

推推推推推推

大作家

靜咗

等大作家有新post 再繼續恥笑

大作家呢幾日冇story 嘅

我都等緊

佢一post就即刻cap圖放上黎恥笑

好差 又話要繼續出post嚟以表清白
結果又笠水

我真fan屎嚟
典解美人唔出post派糧俾我

今日行街聽到有人問對方你覺得'芷晴'呢個人點
姑勿論係咪講緊大作家 但個腦就會好自然彈左大作家出黎 睇黎我中毒太深

趾晴係咪有咩麻煩事

波同腳呢

我都會
即刻諗起柒事108件

來推個post先

每次都諗起佢用錯親吻哩個字
動詞當名詞
中文系 笑而不語

江郎才盡
諗唔到有咩有營養嘅文可以寫

等我推下

唔通鼻毛帶過女仔返屋企搞搞震？

等緊佢post樣波腳自拍

可能真係講緊大作家都唔定
佢咁出名

等緊樓主絲繼續po佢啲柒事

樹仁中文系有好教授都無用
大作家資質有限 讀完四年都咁撚樣

其實大作家可能一早知鼻毛偷食
不過又礙於要經營個page 唔敢出聲
最重要係 唔要鼻毛可能無人會再要佢

今鋪真係樹大有枯枝

腳趾先係最正

ching sick ball

Me too

好貼切

有名大家叫 趾情

大大力推

美人真係好留意我哋
成日mon post 瘋狂負皮
你一日嘅時間有一半都畀咗巴絲
作為粉絲嘅我真係好感動

回覆率100%

Engagement rate好高

次次見到佢負皮都覺得好興奮

敢怒不敢言

超級負皮腳趾

可唔可以寫篇似樣少少既文黎睇下？爭氣啲啦，唔好屌極都唔化啦，呀b

人地講討安琪大波佢走去tag張繼聰 係咪痴撚線架
趾晴姐實係好想張繼聰見到跟住like佢個po幫佢宣傳啦

痴撚線

仲要係話特登打黎俾馬來西亞同大陸讀者睇

大作家其實係咪無腦

係 營造自己同佢地好frd咁
又想痴埋啲好野上面扮上菜
點解你用親嘅手段都咁cheap嘅趾晴

佢真係最鍾意高攀啲好嘢
個人係cheap你點痴都唔會變高級啲
趾情你都係好好增值下自己算啦

摺埋算啦 擺到明佢覺得自己已好把炮
教得人拍拖心態都痴痴地

我覺得如果係分享生活點滴係可以嘅
但教人拍拖真係人唔笑狗都吠

有冇新料

同求

我對樓主絲打好有信心
趾晴實以為告一段落 可以繼續逼婚同得到細眼的親吻吧

推呀

好驚呀鼻毛？
對腳怪撚到

哇巴打係佢中同？
但佢對腳分分鐘幼過趾晴

嘩佢對眼仲細過小剛
趾晴個屎眼分分鐘仲大過佢對眼

小剛
但趾晴隻眼都唔大呀 化到咁 個鼻又唔靚

小剛

推到紙情個page 收皮
寫埋d垃圾睇壞腦

點解唔叫自己做逼婚又或者心理學小編
又吹奏tvb同埋配合佢押韻？係邊度配合咗？句caption押韻？

成個乸型咁

細眼仔同趾情真係好襯

第一次見人自稱傻系
其實唔使自稱 個個都已經知你係傻系

小剛
笑到我仆街

多謝巴打提供小剛嘅舊照
睇黎細眼仔都得罪人多 稱呼人少
你地兩個真係物以類聚 好襯呀！

佢係咪覺得自己咁好cute 好貼地
你睇下 我自己叫自己傻系呀

係囉 又會有巴打儲佢舊相

推到fanpiece炒佢啦

同趾晴張進化圖放埋一齊

配埋首brave heart唔該

堅係。傻系
岩啦 佢咁鍾意吹奏自己係清泉

又要quote下巴打個名
柒嘢唔怕多

Fanpiece 其他小編好慘呀
畀趾情呢粒老鼠屎搞到有埋低汁嘅形象

好提議
失散多年嘅兄弟

趾晴哥

大作家 嚟啦負皮我

呢下真
我係佢地搵過間做算了

大作家係咁負皮 唔攰嗎

Mon得好貼

用咁多時間mon post
唔用啲時間寫下你啲5p文？

要上黎搵靈感抄文呀嘛

趾情你可唔可以柒少陣

不能只有我看到

蛋大巴

大作家同鼻毛配音 ，兩把男人聲係喥扮安娜同艾沙

點解最尾兩幅影到咁似弱能人士

咁佢講事實啫 真性情不港女

正傻系

呢兩日少少忙

最尾個張似犯風化案個啲慒撚

佢把老牛聲好難聽

有冇巴絲有勇氣聽曬？ 我聽咗10秒都冇忍不住熄咗

屌
未聽都柒到起雞皮 佢覺得自己把聲好正？

第一眼望已經覺得好似弱智

趾情話自己同細眼仔似樣 = 弱智情侶

趾情都係豬西姐 但小剛直頭賊眉賊眼
終於醒起佢似邊個 屌你老母同葉繼歡一模一樣樣嘅

咁嘅樣 又叫雞 大作家都攬住當係寶咁
正一傻系小編

Wtf

傻系小篇 快點負皮我

初頭見到一堆朋友follow佢 都follow左 後來發覺佢打既野全部都係廢話 即刻unfollow左

封咗連登個垃圾網 傻系小編應該飯都冇得食

口裡說不 但身體卻很誠實
啲必廚都係咁嘅

試指出不合理之處

佢講乜春嘢
粒粒字我都睇得明 但合埋一齊就睇極都唔明

晚安 趾晴

屌又自己話自己係潮文 救命 真係仲未肯柒夠 多謝你呀趾晴 同你比 我真係連個柒字點寫都未識

絲打有一堆朋友follow

又抄隔離post
求下你 抄呢個啦 反正你咁想紅
又唔係未試過自己寫自己

佢呢個ig private左 冇機會聽到大作家把靚聲

Push
等新料

佢知唔知咩係潮文 雖然呢個term依家都冇乜人用
睇到好尷尬

我睇咗三次句野都睇唔明
一定係我地理解能力有問題

潮文=係隔離post抄嘅文

就咁睇caption想像一下佢把聲已經打咗幾個冷震

7小時了 大作家還未負評

死撚咗

佢以為狙擊完咗

雖然大家忙推慢咗
但我每日都見到正評不斷升

無新料都升
大作家威力大

幫大作家出名

「愛情KOL被網民抺黑 背後努力付諸流水」(傻系小編) 標題都諗埋俾你喇 拎去啦大作家

好有心

實好多狗公安慰啦 正啦呢次 自信都返返埋黎

個post實有好多露趾露腰相

應該仲有鼻毛聞頭皮既相

要趾晴露趾相

細眼仔表示出面食到飽哂 聞到都飽

人地好多男粉絲嫁 隊尾呢邊啊

傻系
未見過文字工作者咁無文化同修養改埋啲咁嘅名

推阿推

枉佢好意思自稱文字工作者
人唔笑 狗都吠

傻系工作者就有佢份
冇咗男朋友冇咗連登佢根本一文不值

下次直接收埋臭閪或者臭雞啦
叫撚屌都得
用粗口做名真係

柒

要有粗口先唔似港女夠貼地嘛
一有人話 就馬上自封文字工作者

推到出6

等瘋勿絲忙完再慢慢食花生

Agger

下次可以by 臭雞小編

仲要佢個page好多人都睇到 改啲咁嘅名
成間公司最大敗點係請咗佢

明顯
然後質素直插

中文系畢業 笑而不語

小學畢業都好過佢

自稱文人但咁無修養
佢都係做返傻系算啦 唔好做作家啦

不嬲都傻臭系集一身㗎啦
大作家負皮我吧

好期待大作家嘅負皮

咁耐都未負皮 好擔心美人出咗事

趾情又唔負皮 又唔出post回應
好唔尊重我地
明明我地咁用心對你

唔會放棄推post

對美人好失望

但我地唔可以令佢失望
佢咁想紅 我地要繼續搵料

Push

佢一出新post就有得恥笑
姣婆點會守得寡

屌佢又有新”潮文”
好嘔心

痴線 點解可以咁多野柒 懶人包都睇咗半個鐘

#心理學

琴日追到通頂唔捨得訓

叫自己寫嘅嘢做潮文
叫自己個名做傻系
大作家好打極有限

大作家用心良苦
專登衝出黎柒畀大家睇

#傻系

笑到我仆街
佢啲柒嘢真係太精彩

一路睇一路見到有啲評論比人負皮 就諗緊係咪大作家傑作

推呀
瘋勿絲快啲回歸

大作家實在太有恆心 佢負皮足幾個post
好心佢啲恆心用係啲好嘅方面啦 例如改善下自己嘅寫作質素

等緊瘋勿絲+1
仲有大量柒事未post
好期待

近排忙到仆街尤其月尾去出差
想死

加油呀

大作家係咪要同細眼雞蟲分手喇

係咪我狙擊到無曬理智
點解我覺得催淚劇呢個term都好奇怪

唔識呢個kol，第一次睇樣覺得佢正常女仔白白淨咁，屌你老味中學張圖我以為第二個人嚟，成個大陸農民咁嘅樣，依家啲美圖app咁堅㗎咩？賓妹都p到變鬼妹咁嘅色

Mola mola 美人要失業了
使唔使我哋每日捐幾蚊資助下

絲打加油

早分早著啦講真

大作家再搵過第二個呀b咪得囉

仲有波同腳呢

一唔係自拍個啲相就打回原形

唔係自拍啲相就炒曬車

我都等緊大作家post波同腳呀
之前影個飯盒都要專登影埋對腳 痴撚線

就個鼻同對眼柒到
中學咁囉 無分別

唔係自拍都有p㗎
唔係佢po嗰啲先係終極炒車

屌你唔好再講

傻系小編連頭髮都p
應該個波都有p
啲奶假架！

大作家你mon得唔夠實喎

自己做唔到就叫佢係神
傻系小便 仲要係哥 又係師奶級質素
下下都抽擊

執柒咗個網唔好俾大作家再抄啦

垃撚圾，搵定工啦，再遲啲屎都無得你食呀傻系

得閒咪同鼻毛繼續爆下房咪好囉，做乜衝出黎柒呀

講起爆房 真係好想知佢點樣偷安全套

最初仲想駁啲人話 算叫做改得好睇
點知被圍屌敗走

師奶級質素

可以賣偷返黎嘅套

又抄隔離post
連登無咗作家點搵錢呀

等乞食

呢個星期好忙
如果大家見唔到我開新post 請接力開
我仲未收工

加油啊絲打

又係依d 呃飯食嘅垃圾

係大作家寫俾佢條仔定佢條仔寫俾大作家
明明下面睇到要嫁俾 呢幾隻字

呢疊嘢好似係細眼仔要去大陸叫雞工幹幾個月
所以寫定堆卡畀大作家每日睇一張

唔講仲以為細眼仔死咗
俾大作家講琴好似死咗咁

點解個個覆都有個負皮

我諗大家作好開心自己無父母，成日打飛機自己呀嫲養大

佢ig岩岩po左佢父母

得父囉，無母

紙情lifestyle嗰ig 出咗新post 我想講佢對眼啲雙眼皮貼搞到佢嘅眼皮起曬角

Private咗

要準備開新post了
就黎1001

終於有人反佢，死拜金港女

第一次入呢個post 只係explore 發現到佢
見到個影樓post 真係好撚反感 為咗賣廣告消費家庭背景
屌

[全港最恨嫁野雞愛情KOL張芷晴柒事合輯] 趾情 lovestoryhk支持「封咗連登個垃圾網最好啦！」 (6)

大家可以入去留名